[集思廣益] 英短B改咩名好

男仔黎，想要cute d既名

麥樂雞

中指貓

獅王爭霸

爪黃飛電

屎萊姆

英長

不了

小cute 子

銀色跑車

卡樂b熱浪味

唔講以為係jojo入面d替身名

有個叫銀咩 用劍個個

銀色戰車

小貓貓

大炮

長左d喎ching

goose

廳長

呢個我都有諗過

基斯坦奴朗拿度

英短

細細粒

豆豉鯪魚